2001又升

又可以叫G

no ppl

前排4.9入返

+5.26%

係咁

就快上前頂

破埋得5得

=.=

$5.5 加注

5.8已走

= =...

好不安

個市咁癲有賺仲唔走咩....

好

Ching今日心情如何

淡倉又開始多

挾爆佢